{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26246",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 아미호텔"
    },
    "text": "アミビジネスホテルは計26室の客室を保有しており、京江線の釜鉢駅が近くの電車駅として利用できます。 現地で韓国語をサポートできる案内サービスも提供しています。 寝具類は軽くて暖かいホイゲライフで提供され、ダニアレルギー防止のための寝具類の交換も行われます。 客室内は静かで快適な環境を提供するため、ノーハードシステム、高仕様カップルPCと1人用デラックスPC椅子を設置しました。 カフェテリアでは様々な食べ物や飲み物を楽しむことができ、電子レンジやラーメン調理器、トースターも設置されています。 無料洗濯サービスとスタイリングも提供され、LGドラム洗濯機と乾燥機、洗剤および柔軟剤が無料で提供されます。 Wi-Fiサービスや様々なイベント、ルームタイプ、客室リニューアル、ビジネス客向けプリントサービスも提供しています。 宿泊後のユーザーのレビューによると、位置と施設、清潔度が良いと評価され、親切なサービスに対して多くの満足を表現しました。 ただ、防音が残念だという指摘がありました。 周りにたくさんの飲食店や居酒屋がありますが、夜は少しうるさいかもしれないという話もありました。 価格帯と状態には満足でき、リーズナブルな宿としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アミビジネスホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "アミビジネスホテルは計26室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルの近くにはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "アミビジネスホテルの近くには京江線の釜鉢駅があります。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルでは現地で韓国語の案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、アミビジネスホテルでは現地で韓国語をサポートできる案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルの客室ではどのような寝具類が提供されますか？",
            "answer": "アミビジネスホテルの客室では軽くて暖かいホイゲライフの寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルではダニアレルギー防止のために寝具類の交換を行っていますか？",
            "answer": "はい、アミビジネスホテルではダニアレルギー防止のために寝具類の交換も行われます。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルの客室内はどのような環境ですか？",
            "answer": "アミビジネスホテルの客室内は静かで快適な環境を提供するため、ノーハードシステム、高仕様カップルPCと1人用デラックスPC椅子が設置されています。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルのカフェテリアでは何が楽しめますか？",
            "answer": "アミビジネスホテルのカフェテリアでは様々な食べ物や飲み物を楽しむことができます。また、電子レンジやラーメン調理器、トースターも設置されています。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルでは洗濯サービスやスタイリングも提供していますか？",
            "answer": "はい、アミビジネスホテルでは無料洗濯サービスとスタイリングも提供されます。LGドラム洗濯機と乾燥機、洗剤および柔軟剤が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "アミビジネスホテルではWi-Fiサービスや様々なイベント、ルームタイプの選択、客室のリニューアル、ビジネス客向けのプリントサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルのユーザーレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "アミビジネスホテルのユーザーレビューでは、位置と施設、清潔度が良いと評価され、親切なサービスに満足していると多くの方が述べています。ただし、防音については改善が望まれるという指摘もありました。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルの周りにはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "アミビジネスホテルの周りには多くの飲食店や居酒屋があります。ただし、夜は少し騒がしいかもしれません。"
        },
        {
            "question": "アミビジネスホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "アミビジネスホテルは価格帯と状態に満足でき、リーズナブルな宿泊施設としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 744
    }
}